[有圖]邊姓會員對我有推post之恩，所以我決定為佢破地獄，希望佢早日投胎

我同埋班朋友轉到頭都暈，有冇巴絲可以接力繼續轉

Idol?

洗唔洗個個post都po呢張gif啊

做咩咁留意我

係，呢嘢360°落地不慎隨時斷腳，我為邊姓會員都可謂仁至義盡

我愛你邊邊，真心的
我知你會睇到架

呢班好似跳得幾高質

..............

白真You too

我有啲質疑你口味了

人哋死裏復活咗

早知就唔幫佢破地獄啦，家陣佢穢土轉生，出事㗎嘛

me3

Why？

i mean 我真心愛邊邊 白真同 潔潔你

支持